英文已經贏硬，林鄭要唔要軍法處置

習種下左咁大盤棋，比隻兵爆死左

突發！英領手足被防暴清場

林奠個剩餘價值就係幫雜種食左台灣大選隻獲

斬首

屌死

鋪棋捉撚左咁多年都輸

用咗唔知幾多億統戰，滲透，收買

點知有隻自走炮兵爆射

我覺得第一句勝利講話就要多謝7婆

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

係就正,林鄭仆街

競選總部已經有人上台多謝香港反修例運動雖然有d人血饅頭

鬼叫隻卒係咁推前 邊個跟邊個死

破埋紀錄
林鄭

公開同林奠講：We connect!

大家都係女人，一定係暗中幫手

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

凌遲再炮烙